鄭班子新口號流出

政治擴疫 癱瘓香港

裝作訴求 支護侵港